究竟點做先救到香港

無得救

救閪咩 努力做多幾年嘢移民仲實際啦

救咩？而家大部分人都安居樂業，有樓炒有股炒有波馬賭又有雞叫。

個個都咁負能量

冇得救

無產階級日日都想翻身，妄想啦

重新

回歸祖國

咪係